估唔到侵侵選戰最大既敵人係武肺

本來定過粒六，股市節節攀升，民主黨果兩件，佢驚都唔驚過，點知半路殺出呢個程咬金